未訓既咪入黎傾下計囉（100）

100大關了
識左你地一個月左右？
感覺好神奇
每日上黎報到變左習慣
多謝你地陪左我咁耐～
咪再笑我自爆

還我1001

真心咩

好靚

好癲

真

見到自己個名

嘩好靚
但我個名打錯左

Kai針

save咗

心事巴岩岩訓左?

好似冇錯到 已fc

好似十二點幾訓到五點幾

趕緊asm

奇仔

我11點訓左,12點打黎有消息啦

奇！加油

痴線架你地！！！

牙浮

訓醒有冇即刻覆番人啊？

知道

100歲生日快樂 大家排隊拎蛋糕

100

你地全部人同本公主請安未

塵巴自己整？
痴線有神快拜
yaaaa多謝！！！！

我手機鈴聲較到最響就係為左等消息，訓緊都秒接電話

傻婆辣

最後一份未

聽到都開心
整咩禮物呀？
十分乖

安安

塵塵你好勁 我個名好大

傻婆公豬 微臣向你請安

我見到自己個名好感動

諗起我地今朝再講緊搵工
一切既幸福都來得太突然啦
恭喜你啊bro...
Btw 我記得你話 如果佢搵你番工 你好似有d咩承諾左........

我搵左我個名好耐....
以為我太遲黎呢個post 冇我份
Sad左兩秒

諗住整零食盒呀

類似依款咁

蠢

57日啦差唔多兩個月啦

超 級 勁

係喎 時間過得勁快

ok！下一個po寫200呀唔該

加油

好癲呀 塵仔

我知錯喇 傻婆公主

真
已FC

你好快搵到咩

微臣向辣油公主請安

我見到你個名唔止一個

乖乖乖 全部都乖 退下啦

水瓶座
住將軍澳區
唔食生野、蠔（仲有好多
最驚四腳蛇
拍過三次拖

大家快啲記低啦

真咩睇多幾次先

一定快過你

仲有好多wor

傻辣婆

攰死，岩岩做完運動

想見楚楚

係喎 我以為冇重覆tim

選擇性自爆

皇上叫你去禦書房一轉

塵仔

比條生路我行

點，聽日到我受死

真
我準備落去跑步

有機會就見

比機會你講多次

BB

自爆成咁仲邊有生路

閉嘴 你就垃圾畢
我睇到架

做完先上水啦

又打拳

幸子
算啦，我次次一上都已經跳左幾個post，佢地好勁

咸咸

你一定係好靚仔好多人爭住想見

架架架架架架

走辣油

哼哼
一 定 快 過 你
我朋友話男人最棹忌快
你都係唔好同我爭啦

你再咁多野講我就打散你依舊糕

潛水怕屈機

傻 點會無你個名

我好花心，sorry

老公豬>3
你驚你女朋友嬲呀

第一眼以為做咩叫我做BB

肉肉肉肉肉肉肉

真 最靚仔係我
180 單手游出公海 18cm

18cm咋

bad

咁有冇啲野係會Keep好耐, 甚至一世

咁夜？

被遺忘

無架啦

咁你想點呀

HIT
我咩都玩

至少都要好似我咁 18.1cm

我都係跳下睇下咁覆post

勁

有緣千里能相會！

見你講得咁誠懇...
咁我就信你啦 你贏
1:0

佢就係唔靚

唔夠你勁！

嘻嘻嘻
承讓承讓呀心兄

一定好fit

蘿蔔

過咗十點啦喎

Lm

幫醫護巴留名！
幫埋廚廚留個名！

兩位都上唔到連登
由我代留！

返黎了

Lm by 醫護巴

Welcome back

我上到佢上唔到

梳
未曾見過你出現

搵日再切搓下

佢好蠢
廚廚就唔同

險勝

好掛住鳩達

屌你

Fake廚

楚楚好勁呀

佢忙緊咩啊？

我中意整依啲
手作既有心意啲

Real now

上唔到黎囉

Load唔到連登

最近成日都畀人攻擊

歡迎歡迎

真連仔仲屌唔屌得住

係 女仔都中意整手作 又中意收

唔好bin我c我錯了

係吖

我都係
不過現時學會 最多愛七折
原來送禮物比人都會比到壓力對方
咁我可以點？

你道出個重點來
就係我中意收

攬你

楚b

好多男仔都唔會花心思整囉

唔好咁密咪得，週年記念情人節慢慢ＤＩＹ
平時都送就會有壓力

識貨啊

香香的廚

咁的確係好麻煩既
所以有男仔肯整比你 要珍惜

沖完涼番嚟

真 或者會唔靚 所以都係買野算咁

我話條仔

我以為呢到好耐歷史添
原來係成班唔訓嘅痴線佬係咁推po

堅衰喎 飛鳩佢係啱的

香香的楚

一晚爆兩個po見過未

好高興認識你

呢兩日爆咗有冇5個po
名就叫未訓入嚟
實際上日頭都好活躍

未沖涼呀sorly

突然間諗起之前熱門有個post
係講緊男朋友話女朋友整啲手作嘢係垃圾

我都係

句野錯唔曬既
依啲手作野除左擺
的確無乜用途

我都未攬得

但係個陣佢想要既我買唔起
學生哥無咁多錢

岩岩睇返23/8、26/8都開左4個

Come on

真 冇錢就整野
如果係愛你嘅 送咩都冇所謂

痴笠笠

但好唔理人感受
人地咁俾心機做
就算心底裡覺得係垃圾
都唔應該同整嗰個人講咖嘛
或者可以講得好聽啲

有心咪得

你仲唔去沖

我而家先睇到
有自己個名好感動
btw塵麈你整得好靚

我都未

一定有完全追唔到post
大家都係bot嚟 24小時都有人係到

依個世界總有依啲人
可能好多人都咁諗
但係唔講出口姐

我男仔心聲
屌的確好多野都係擺架啦
我只在乎收或送個刻既感覺同回憶

我愛我好朋友！

可以照攬了

冇錯

發過誓唔係乜大事都唔會再寫千字文，
冇心睇既人，始終唔會覆

join?

我上堂追po

大家唔洗為衰人傷心！！
佢衰佢賤係佢問題！！！
大家值得更好！！！！！！！！！！

正式宣布畢仔係好仔黎
但佢名草有主
其他絲打&樓豬仍需努力

坐多陣先

恭喜第100個

佢都愛你啦
我冇咗中秋emojis

我係買ig shop個啲手製品送，自己堅廢唔識整
女朋友有整銀包俾我，但對佢唔住用到殘撚哂

妒忌我嗎

早抖

真
仲要佢同我都係譚仔大軍
點解既？？

你恰我

女朋友10:02分失蹤左，明明上一秒先覆緊wtsapp

有女仔wts 我男朋友
即刻叫佢將icon 轉成我個靚樣

霸氣

喜好都一樣難得 你地係真愛
可能連仔係web版del咗

我就係咁坐咗幾個鐘

早抖啦！

秒訓咗

我太長氣
ig story叫下春都好撚長

我都有整銀包比仔仔

係del左 連狗

今晚又夜咗訓

唔傷心
只係覺得浪費光陰

浮仔做緊咩?

如果你認為我會對你嘅離開而感到傷心
如果你認為我會因為你同其他女發展而頹
咁你就錯了，你只係令我知道你咩料
男人啊

同我個樣嚇走d bitch
邊個夠我靚

訓著？

咁靚 條女會即刻收皮

唔係呀

做真毒

我個銀包整左4-5個鐘
佢讚我有天分
我連窿都係自己打

我要專心上堂

成日都係咁，慣哂，我成日上黎報時

我同佢小朋友個陣就識大家
不過真係熟係中學個陣
個陣發生左啲事
到依家都仲好記得佢講過
就算所有人都唔信我 佢都一定會信我
因為佢知道我唔係咁既人

幫你打連仔

支持姨姨

咁唔差在坐多幾個鐘

假

哼
佢咁敢膽溝
我同佢死過
無啦啦hello 我男朋友
非姦即盜

屌你老母啦分咗手又要搵番我
都唔知你做乜鳩

勁，真係唔捨得用，而家殘到連個名都磨平埋

真毒冇人信

有冇女仔會主動同我say hello

岩呀獨獨

啲人係on9

坐到天光

我d字係銀包入面
佢用到由藍色變左黑色 仲令立立

你地兩個都有一樣煩惱

Bye

會臭

發夢水浸左幾次就

食屎啦臭男人

一定會有嘅

完全明

咁又慘左d

佢有自爆過，好似係差唔多

點會 長期冇人搵

connect

如果著緊啲既男仔，應該發左老脾

你bad

本日最真
圖已cap
金句已mark

好sweet好羨慕啊

真!

唔好扮情聖 講到自己有幾鍾意我
講到知道自己有問題就會改咁啦
咪又係見一個愛一個
無縫接軌

嬲

跟住攬樓豬

可能係問功課啫

次次上黎訴苦既人都有個共通點，就係自己冇錯，另一半錯哂

我啱啱相反

我理撚得佢

真！
佢已經唔係朋友 係我屋企人
起身搞掂曬啲野一定會搵佢講早晨

然後比樓豬打

898

問功課都唔得
咁多人唔問
問個on9仔做乜

男人喎
想我信你？
結果又係天下烏鴉一樣黑

攬住咗就打唔到

咁算啦我放棄

未問過我俾咗我電話號碼佢個frd
叫我一齊發夢
我陪老竇老母去+唔想見到佢所以拒絕咗
結果而家佢個frd係咁搵我傾計

聽日又返早

88

我想講我過得好好
你理撚得我同邊個熟啫

見到自己

早啲瞓

個個都係咁

食屎啦你 浮雲（偽毒）

未訓得

又唔開心

why

宜家無拖拍嘅人唔緊要呀
因為你將來會有

想玩蛋蛋

join？

想玩貓蛋蛋

又唔係叫你

對波會keep到

個頭未乾

你唔知將來嘅嘢

唔想join

一齊臭

JJ用一世

吹🌬🌬🌬🌬🌬

好

咁你憑咩話將來會有

唔想吹 好攰

因為我就知道大家都會有

濕住好咩

唔開心咪唔開心囉
無所謂㗎
反正晚晚都係咁

你點知

但好攰

攬

要我用誰的心去體會
真真切切地感受周圍
就算痛苦 就算是淚
也是屬於我的傷悲

無嘢了
唔通我喺度話其實無人愛大家㗎
大家可以收皮

差唔多要洗洗睡

你叫我開心 天天開心

快手吹完有得瞓

新戀愛隨時光臨

真 畢仔要早訓
黎緊返工養我地

你點知
但係有呢個可能

咁

hello

太攰不想動

無嘢啦
當我無講過

魚魚

好懶

多謝

因為除非你係aro
如果唔係就會有有拖拍嘅機會

10字形容一個人仲難過千字文

咩係aro

在我腦海裡你的聲音

寫slogan咁寫

畢仔搵工心情好
女友譚仔食得豪

加寶

又出招

加多巴，你好嗎？

熊仔

一樣唔好理佢個fd姐，佢會以為有機架！唔好應佢

我都係而家都仲有追緊

不要

大家拜左熊仔未

笑死 打完忍唔住笑

我整過好多嘢寫過好多嘢比佢
唔知佢扔哂未呢

Sorly 唔會有人理你

咁幾好 真心

好想收

明天會更好

冇就繼續呼籲

搵個會寫嘅女朋友

依家拜

有你就好

以為以經變左隱形人
好左好春多,俾個絲打點醒左好多

唔好

寶！

搵個女朋友都已經夠難

勁，你搵到個岩傾

奇B!

咕嚕B

拍拖有幾難 搵個啱嘅先難

飯飯一齊拜

你好返啲未啊

男朋友友終於換上我嘅靚相

真係好多都講得岩
件事上我冇錯,要後悔個個都唔應該係我

飯

你多選擇 真

我試試

唔好嘈咁多on9野咪好好地

佢咁好

講左架啦

咁好既

開始約返朋友出街
今個星期日都1個月喇
你地真係陪左我好耐 不知不覺呢到都已經100
希望200 300 我都會係到同你地傾計

用個靚樣嚇佢

唔好學佢

嚇我

不如埋嚇我地吖

因為佢講左好多女性角度睇法
我都好想佢真係天真嬌,信錯人
同埋我唔需要知佢依家呢個好唔好
我淨係知自己好好就夠

佢敢唔換咩
佢驚佢JJ不保

玩楚楚蛋蛋

一係player 一係狗公

我會消失

開心返啲就好
最緊要搵方法抒發下情緒

呀！這是非題

可能你真係會嚇親呢

你就想

愛你一萬年

我都想
準備避世了

開心返就一定未嫁喇
但去睇呢件事既睇法改變左好多

我最驚就係靚女 同我講句野都標冷汗
如果有靚女溝我 我一定驚到仆街
希望各位靚女唔好咁做

比我扑埋先啦

真
搵個角度自己會開心好多

想佢一生也愛我一個

唔係應該開心都黎唔切咩

射精咋下華？

約我未

唔好拜

無言的結局

好驚

好驚呀千祈唔好做

浮雲（怕羞）

bot識驚又要修理

可能隨住時間幫助
呢兩日真係好似成個人清晰哂咁

真毒

你好大

偽毒

暈暈地 諗到想覆乜但懶得打

Time heals everything
我就快分咗手一年！！！過得好好！！

最渣既唔準出聲

時間真係改變好多野
希望加多巴愈來愈開心

係我 Hehe

阿浮又排擠我

你恰我先

當然啦 掛住會諗就仲有嫁喇
但都冇理由屈係屋企係到怨
錯不著我啊,專一仔都唔要佢走寶姐

Hehe都幾美好 你1定0

瞓醒再教訓你

好渣 咁早瞓

真
係佢哋走寶！

成日都以為你係佢

訓啦

醫護巴：屌你我仲未上到呀！！！！

有咩問題

啱啱沖完涼睇到你個多謝
客氣喇你

明就明

醫護巴：我個連仔唔知做乜鳩

del app再dl過都唔得咩

佢上唔到連登

Hi 又係我嚟放負啦

偽毒唔畀上

奇b 所以唔洗擔心我啊

有咩消息我都會話俾大家知

10仔hi

十仔

佢限速我地係街到

做乜笑人

10！

想知女仔點諗

頂你

！

笑佢成日扮毒 而家冇得上

Sor 我純情唔明

好加油

幫我笑佢

100不得不留名！

高達！！！

純情弟弟

咁你上到咪得

無事就好！

搵唔到自己

加多巴保重

咁你就要等緊啲開口問下對方便諗啦，因為你喺其他地方能都未必得到最準確嘅答案
首先，唔好講話男仔諗嘢同女仔諗嘢唔同，就算係女性都好唔同人都有唔同諗法，可能有啲人會衝動啲
有啲人可能會緊上少少兩個人嘅性格都唔同，如果用錯方可能會唔覺意激嬲咗人
其實如果佢本身唔係對任何問題都好敏感或者係唔係都覺得人煩係好多問題嘅話，唔介意你扮蠢問下佢，佢應該會好樂意答你
總之不恥下問先係最緊要

達！

出嚟啦仔溫書加油！

[member］To可愛的蛋蛋:
小酒窩 長睫毛 是你最美的記號要笑啊
[/member]

話咁快開到100
我都叫做起源嘅見證者

最近打排球

你fail左好蠢呀

係你

無參與過程呢

媽啊 又黎料啦 好kam好7啊

除左聖誕聯歡會之外,冇收過任何禮物

係真唔係

唔怕啦 我知你係特登既

就正如唔會有人主動送禮物畀我一樣

係咪因為嗰個ig女仔有打

你依家咩意思先

笑左 蠢過我

都有參與一半嘅

人地驚咗你呀會禽獸

人黎 滅口

嬲鳩左你

me2,無你D笑話點成事呀

下下下 蠢過你
咁我咪要自爆

頂又bin

你係咪唔滿意呀
最好啦

你生日我整比你好無

你生日話我知
我整比你

訓 晚安

Good night

早抖啦

點解

bye

唔出現 仲要開開心心讚你！？

Ummmmm唔係話唔得既....
搵日先啦

邊個

nitenite耳耳

係至好講,我會追數

依家咪出現咗

咁就得啦

你地班友 真係好多謝你地啊!!!!
雖然成日叫到個名錯鬼哂
但我真係好開心識到你地

我開完會深潛，唔係幾好嘅

Too late la

我記得你

你一直覆post 有冇做手工架

笑左

我

No problem la

你到時cow到我咪整

我認得你
Hugo 啊嘛

late better than never

唔想開始住

我都記得你

1991

就佢開

Ok forgive u

收皮啦你！

加多
多寶
寶寶

ok!

越推越夜了

加多巴
識到你我都好開心

Stick the link here after you open it

咁你不如直接話唔整算啦

唔係呀嘛

今晚都無諗住早訓

未訓既咪入黎傾下計囉（101）

達達開 支持

調整生理時鐘一晚就夠
Ok今晚唔好訓

係

我認得你M底係嘛

都會傳奇b

我送比你

個排真係呻到傻,諗返真係好痴線
依家可以睇你地吹水

Sorry 我S的

你都未努力cow我

等你